拉散仔就咁快？射布袋彈果個呢？太古站私刑果個呢？

點解呢單冇樣冇number都主動做野做要拉到人
其他又話要number先做到野？又要事主親自報案錄口供？
屌你老母黑警仲唔撚認選擇性執法

借po，一齊上twitter做文宣！